出面個天好靚

今日有好靚既火燒雲
有冇人見到

利申 冇圖

個天咁朦，呢d叫朦朧美？

無圖你話你老母個閪好靚都得啦

Iphone求其影左張

頭先搭巴士路過沙田果邊，見到好多人係度影

ip6

頭先一點幾都可以見到月亮